如何真正放低前女友

散左三個月，一齊左一年四個月，好多回億，放唔底

咁就唔好放了唄

有能力就搵過第二個，冇就照常生活等日子過，反正做咩都冇用

時間會放低